香港人唔應該支持中國結束一黨專政

一黨先可以團結，古代南朝同南宋北伐同偏安兩派，唐朝嘅牛李黨爭，北宋嘅新舊黨爭，明朝嘅東林黨爭，都係禍害朝政，歷史證明多黨制喺中國係唔可行，唔好怪共產黨專權，唔好鼓吹香港獨立，大家都係炎黃子孫，大家都係支那人

共產黨一黨又點
裡面咪又係有團派 太子黨 上海幫
咪又係日日做緊黨爭戲碼